﻿========================================================================
    БИБЛИОТЕКА ДИНАМИЧЕСКОЙ КОМПОНОВКИ. Обзор проекта MemFile
========================================================================

Эта библиотека DLL MemFile создана автоматически с помощью мастера приложений.

В этом файле представлена сводка содержимого всех файлов, входящих в состав приложения MemFile.


MemFile.vcxproj
    Это основной файл проекта VC++, создаваемый с помощью мастера приложений. Он содержит данные о версии языка Visual C++, использованной для создания файла, а также сведения о платформах, конфигурациях и функциях проекта, выбранных с помощью мастера приложений.

MemFile.vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера приложений. Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например CPP-файлы сопоставляются с фильтром "Исходные файлы").

MemFile.cpp
    Основной исходный файл библиотеки DLL.

	При создании этой библиотеки DLL не выполняется экспорт символов. Поэтому при ее построении не создается LIB-файл. Если в этом проекте требуется определить зависимость от другого проекта, необходимо добавить код для экспорта символов из библиотеки DLL, чтобы обеспечить создание библиотеки экспорта, или задать значение «Да» для свойства «Пропустить входную библиотеку» на странице общих свойств папки «Компоновщик» в диалоговом окне «Страницы свойств» проекта.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Другие стандартные файлы:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Эти файлы используются для построения файла предкомпилированного заголовка (PCH) с именем MemFile.pch и файла предкомпилированных типов с именем StdAfx.obj.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Прочие примечания.

С помощью комментариев «TODO:» в мастере приложений обозначаются фрагменты исходного кода, которые необходимо дополнить или изменить.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
